其實有冇可能三個月時間學好英文？

有冇人真係做到？
好流利同鬼佬鬼妹溝通

冇

有 日日講英文接觸英文

冇可能
正常速度一係一年或者幾年

可以

以前有靈格風....(執咗)

有冇速成方法？

有可能, 但冇人做到

最緊要你唔怕7 同埋會有改錯既心

你好有語言天份？就算真係好有我諗都要半年

如果你學好嘅意思係native speaker，如果你唔係本身英文好，用開嘅話，你放棄把啦

如果你話基本溝通，考下試咁都仲有機

移民去外國咪得，日日講

樓主有呢個3個月學好英文同流利溝通既思維就已經fail左，溝通唔可能剩係講日常生活d簡單野，一講到d專門少少既野你已經接唔到

當你正正常常智力正常,
有咩可能唔得,
如果你想講到native 咁另計啦

你日日浸喺英文到實得

有，你搵倒native speaker 一日同你Skype 8 個鐘，再用4 個鐘自修，90 日每日都做，我覺得基本溝通完全冇問題

要睇你本身個底係點bo...如果平時英文問答都有困難，咁3個月就有啲難度...
英文係不斷累積出嚟，你真係想有進步，要日日聽日日講，仲要有人可以幫你矯正錯個啲

Hong Kong NO English

畀你學三十年都唔識啦
問答出咁嘅問題

日日落老蘭俾鬼屌

速成就將身邊所有野都變英文
食嘢英文 打機英文 睇野英文

英文併音好重要
詞量又要識
文法又要識
3年就差唔多

學習新語言 每天一小時就能辦到

點為止「好」
中文有人講咗十幾年 都可以講到1999咁 dse oral都係有人會拎1/u

冇可能 唔撚使諗

考試？

有嘅話你啲英文就唔會咁啦

我都搵緊方法
成日講到1999咁，仲有比人話我d用字好老土
試過外藉人士一對一，但好多其實唔識教....
佢哋覺得英文應該天生就識架啦

我前排先開始認真學英文

首先我用左一段時間死背左4000隻英文字
好多人話背生字冇用，唔敢話效率好高但係對新手一定有用
至少我背完睇得明BBC 依類新聞報紙 唔用詞典都基本睇得明
通常都係查番片語同少部份唔識或者學過又唔記得既字
(不過宜家好懶, 好多時都睇完就算, 懶查詞典, 除非果個字見多佢兩三次)

宜家上UTUBE學緊GRAMMAR (真係由中一程度學番)
同上NETFLIX睇野(淨係開英文字幕)
比較簡單既劇(如Brooklyn Nine-Nine)或者簡單既紀錄片基本上都睇得明

特別有小小心得 係建議睇新聞或者其他文章唔好淨係睇
要一邊讀出聲一邊用個腦理解成句點解
有幾個好處( 可以練pronunciation同intonation, 又可以深刻D)

我仲有幾個日常小習慣, 不過我學英文效率都唔係點好,
三個月我背完4000隻字未撚識用就完左啦
但係自己就覺得明顥一步一步進步緊, 有興趣可以一齊交流下

背生字有無背埋英文meaning同sample sentence?

巴打你背生字嘅方法可唔可以講下 呢排我都自學緊英文

連續 90 日 24 小時不停聽同講，會進步得好快

有冇人有用app搵到d鬼佬教英文？想練speaking

無咁復雜，因為記唔到咁多

順手答埋下面

我用一個app黎背生字
叫anki
有ios an機 同pc software
我背左佢最受歡迎果個essential 4000

宜家我已經冇用，因為我留更多時間睇報紙同Netflix

italki 有部份價錢好平

italki上海野
同一堆老師其實Verbling都有

小朋友由識講野(由識講單字計起)到正常水平到都要一年多
你學外語仲要唔係浸係果個環境入面,有d難

鬼佬唔一定識教架,我都唔識教鬼佬廣東話啦
識有個香港出世既鬼仔,廣東話好流利架
佢暑假就靠佢個白皮外表呃補習,仲好好賺添
但其實佢都只係識講識睇only

你有冇用過？岩岩download 咗，睇落都ok wor，有得試堂

淨係上過兩堂
揀左個香港老師

教得都好好
主要唔繼續既原因係覺得自己對句子既組合好差
程度唔足以進行純英文咁同老師communication
所以決定再自學一段時間先再諗

更大問題係之前背完4千隻字睇得明文章, 聽得明比較慢既podcast
但係當要用既情況就成日唔記得用咩字
寫文俾時間諗都好d，講野一來一回完全hang哂機

為左依個情況我自己練習緊
1. 搵中文文章 翻譯做英文
2. 真係從頭開始學grammar

一齊加油！我一緊張就會講到輕曬機，好想可以好自如咁用英文溝通

得，俾錢搵私人老師教
好似大陸啲名星進軍Hollywood咁
當然自己都要好勤力

齋靠自己3個月無可能，起碼年半至3年不等

Face to face?

係呀
後尾我發覺其實大家都唔係好明對方講乜
同埋佢地真係好多都係好似上面講，黎香港玩順便賺下外快咁

求推薦YOUTUBE GRAMMAR

如果想練好oral可以點？

你都好撚勁
三個月背四千字
即係一日背40個字，真係幾撚勁
我以前都係一曰背十個都已經覺得好辛苦😓

你死背緊係啦 不過我淨係可以講背書好撚悶

4000隻字唔係全部都一開始就唔識既
而係求其搵左個最基礎最常用既字庫黎背
所以實際識多左既字可能得一半

真係好基礎由頭學起
我推薦睇謝孟媛